有冇人喺中環畢打街同皇后大道中交界執到部白色iphone xr?

今日大約1330喺中環畢打街同皇后大道中交界轉去金鐘方向嗰陣跌左手機

白色iphone xr
透明機殼
wallpaper黃色底寫住its hotter than hell where im at

如果執到嘅話麻煩tg聯絡@gadien

pish

推

朋友發夢跑步跌咗

it is hotter than hell when I'm at .........
呢句真係